一小群戴面具的人在商店裡接近顧客。Twisted Sister的Dee Snider不贊成反面具者使用“我們不會接受它”| radmarya | 2020年9月17日| Fortune
所有這些信息都被輸入到儀表板中，為農民提供更完整的內部情況。克羅弗的機器人在穀物筒倉中游動，以監測環境狀況|布萊恩加熱器| 2020年9月17日| TechCrunch
他甚至開始建造和銷售“orgone蓄能器”，他說，當一個人坐在裡面時，它可以集中他的orgone能量。這位科學家認為他已經找到了所有性能量的來源| PopSci工作人員| 2020年9月17日|科普
因為汙染物在室外空氣中，而不是室內空氣。野火煙霧和新冠病毒-19對整個美國的室內空氣質量產生了雙重影響。| dzanemorris | 2020年9月17日|財富
它要進去，現在，紐約，我們不在裡面吃飯。Tom Colicchio希望（也擔心）新冠病毒-19將改變餐飲業| Pallabi Munsi | 2020年9月16日| Ozy
他們躲在巴黎東北部的一家印刷廠裡，在那裡他們劫持了一名工作人員作為人質。法國殺死查理·赫布多殺人犯|尼科·海因斯| 2015年1月9日|每日野獸
另一方面，飲食失調在很大程度上是由體內發生的生物過程驅動的。多瘦就是太瘦？以色列禁止“體重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
在公會內部，戴帽子、穿長袍的男人們兩人坐在一起，在小房間裡編織。為馬拉喀什放棄曼哈頓的攝影師|莉莎·福爾曼| 2015年1月6日|每日野獸
但是有很多女人去這些地方，一旦她們到了裡面，她們就會找到一個情人。“真正的家庭主婦”如何在監獄中生存：“我看不到[特蕾莎·朱迪絲]在這裡散步”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸報
他們站成一排，在劉一家留在屋裡的時候，大家肅然起敬地團結在一起。紐約警察局工會老闆邁克爾·戴利2015年1月5日《每日野獸》的葬禮抗議太多了
草有一種令人愉快的香味，像剛割過的乾草，整齊地纏繞在隧道周圍，像鳥巢的內部。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
他把手伸進我的襯衫裡，用一隻不太溫柔的手，把我從系錢的腰帶上拿下來。原金|伯特蘭·W·辛克萊
然後，男孩拿出那隻滑稽的小豬，斯金蒂發現自己在一個大盒子裡，非常像家裡的鋼筆。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
我走出去，發現了一個皮埃特山，就在公國的邊界之外；他們不準進去。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森
朱迪已經塞在蚊帳裡，幾乎睡著了。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林